有黑鬼係身邊睇coffin dance meme係唔係唔太好

最gang個黑鬼跳埋一份
話時話幾時有人整個係for中武肺入icu條死黑警

師兄識貨

黑警棺材舞